大家唔好燈 有預感由普巴同山神反cup

你上網睇ga? 咁慢既

屌你老母話口未完

D預感好撚準 早知學人買波

曼聯手足請我食飯

請你食屎就有份